00後知唔知邊個係張如城，忽然記起呢個人

今天今天星閃閃

紅紅的太陽 動了舞步

明天星光更閃亮

中國的巨龍 已經解凍我的屍

有時都會聽下 中國的巨龍
認真

我有佢嘅出道CD

塵世間的朋友 痴拿膠線